有冇人隻手成日都好痕

細個就'meet'唇，'meet'手指甲
搞到見哂紅
大個就'meet'下巴，'meet'兩邊臉
搞到成日都有瘡或者損哂

懷疑係咪成長期果陣 有D咩口腔期之類未滿足
其實係咪病來 有冇得醫

睇醫生啦

但睇邊款醫生好？
係咪心理醫生

。。。咩都得啦

條唇流住血回緊你

唔好講笑 我買左一粒

我而家甩緊

我果粒山寨版來
按鈕果D㩒到無哂聲